---
title: "gaaju bomma teeruna song lyrics"
album: "Athidi Devo Bhava"
artist: "Shekar Chandra"
lyricist: "Krishna Kanth"
director: "Polimera Nageshawar"
path: "/albums/athidi-devo-bhava-lyrics"
song: "Gaaju Bomma Teeruna"
image: ../../images/albumart/athidi-devo-bhava.jpg
date: 2022-01-07
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/pMm8l6ZTqA8"
type: "love"
singers:
  - Hrithika Aanandhi
  - Ritesh G Rao
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaaju bomma theeruna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaaju bomma theeruna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choose gunde needhera
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choose gunde needhera"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaayamaithe choodalevu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaayamaithe choodalevu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaaramante needhira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaaramante needhira"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha entha korina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha entha korina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anthuleni premaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anthuleni premaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaalinaina thaakaneevu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaalinaina thaakaneevu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaaramante needhira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaaramante needhira"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chethulentha chaachina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chethulentha chaachina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maata theeru maaradhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maata theeru maaradhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vechi choose kougile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vechi choose kougile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacchi cheraraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vacchi cheraraa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa kopamaina korikaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa kopamaina korikaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okka neeke cheppukona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okka neeke cheppukona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa gundelona oopiraina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa gundelona oopiraina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaguthunna chuttukona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aaguthunna chuttukona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa nimishamaina undalenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa nimishamaina undalenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvuleni bhoomi paina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvuleni bhoomi paina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa dehamaina veedipona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa dehamaina veedipona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu nene nimpanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu nene nimpanaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaaju bomma theeruna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaaju bomma theeruna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choose gunde needhera
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choose gunde needhera"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaayamaithe choodalevu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaayamaithe choodalevu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaaramante needhira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaaramante needhira"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye rojila kaaledhule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye rojila kaaledhule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paadhalilaa thelaayile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paadhalilaa thelaayile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Em chesina nee meedhake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Em chesina nee meedhake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thosethondhi neley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thosethondhi neley"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baagundhi ee allari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baagundhi ee allari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chithranga unna sarey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chithranga unna sarey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaddhanna nee oohale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaddhanna nee oohale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundello oorike vaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundello oorike vaale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa kopamaina korikaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa kopamaina korikaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okka neeke cheppukona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okka neeke cheppukona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa gundelona oopiraina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa gundelona oopiraina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaguthunna chuttukona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aaguthunna chuttukona"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee premalo o nammakam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee premalo o nammakam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choosanule ee lopale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choosanule ee lopale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillaadila alleyadam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillaadila alleyadam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nacchesindhi naake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nacchesindhi naake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choosethu nee navvule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choosethu nee navvule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daachestha kaalalani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daachestha kaalalani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saagisthu nee snehame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saagisthu nee snehame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Needalle maarana neeke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Needalle maarana neeke"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa kopamaina korikaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa kopamaina korikaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okka neeke cheppukona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okka neeke cheppukona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa gundelona oopiraina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa gundelona oopiraina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaguthunna chuttukona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aaguthunna chuttukona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa nimishamaina undalenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa nimishamaina undalenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvuleni bhoomi paina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvuleni bhoomi paina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa dehamaina veedipona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa dehamaina veedipona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu nene nimpanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu nene nimpanaa"/>
</div>
</pre>
